{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004224",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페8794 용인점"
    },
    "text": "カフェ8794は龍仁に位置するサンドミュージアムで、国内で初めてオープンしました。 こちらはヨーロッパの街並みと世界的なランドマークを盛り込んだ砂彫りを使用し、高級家具販売、カフェ運営、展示ギャラリー展示を行っています。 カフェのInstagramアカウントはcafe_8794で確認でき、このカフェはテレビ番組「生放送今日の夕方（コーヒー/パン）」に出演したことがあります。 メニューは様々に用意されており、アメリカーノは価格が6,000ウォン、エスプレッソも6,000ウォンに設定されています。 カフェラテは7,000ウォンで、バニララテ、キャラメラテ、ヘーゼルナッツラテの価格はそれぞれ8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ8794はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェ8794は龍仁に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ8794は何を提供していますか？",
            "answer": "カフェ8794は高級家具販売、カフェ運営、展示ギャラリー展示を行っています。"
        },
        {
            "question": "カフェ8794のInstagramアカウントは何ですか？",
            "answer": "カフェ8794のInstagramアカウントはcafe_8794です。"
        },
        {
            "question": "カフェ8794はどのテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "カフェ8794はテレビ番組「生放送今日の夕方（コーヒー/パン）」に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメラテの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテの価格は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 339
    }
}